打擊中國既各項措施，將會係拜登四個月後當選總統而一一鬆綁

China Joe